有無人發現大dodo近排開始無咁燈

你有沒發現你好q煩

大dodo都唔識